掛唔掛住我

邊位呀你

yes ar 東東

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

要乜撚

耍

你老豆

仲未訓咩

真係有女

字都未撚識寫就學人上連登

東爺喎
d女排撚到過海喇

你咪有女囉 屌你老母

東爺

我想落樓屙屎

未呀 最近唔見你既

無

我又掛住你老婆啦

死厹

掛住打機 無上黎吹水 脫離左連登魔咒

你屎眼好緊

東爺完美示範點溝女

脫毒唔係壞事既

咩女都俾你cow 晒

又係你

留名學野

圖己cap
一陣sd俾你條女先

同你條仔要喇仆街
仲上黎托柒啊

打機都仲係宅毒

屌on9 正評左俾個垃圾樓豬

臭

威 得我無女 屌你老母

molamola
吸引左好多女入黎
毒撚都係上床玩下賓周算

口裏說不

認真
識你條女
之前有吹過一兩下

好過我地社交圈子窄到只有連登啦

Who

我吹功一流

驚?

咁我都差唔多姐 我都係死毒丁

唔見左小天使糖糖

伯友好友善

去左迪士尼

手天使開緊工

他約我去迪士尼

up乜撚啊你老母
有女大撚晒啊家陣

好橙 係咁比人屈

關唔關我事

垃圾post 都有三頁
5p台沒落

似你

唔好恰毒撚 OK?

連登真係多垃圾

我 = 毒撚l0r

夜啦 早D訓覺

驚我報串?

你毒撚樣姐

條褲濕未

哦
俾你笑下l0r

驚？

比你發現左

笑死
唔搞你鳥

2姑左

大人

你條女咪果度開工

東爺叫我同大家講
佢條女做ptgf 識架
不過條女係咪ptgf 就真係....

果日東狗同我講
d雞咁豬 你都屌得咁開心

你把口好臭

未刷牙

牙你老母
死5p仔當連登係咩地方啊

老子上感情台果陣
你仲係老母個閪到咋

喺個口度

係隻手到

次次都係得樓豬自己講自己笑

佢係先知

披唔披狼人

乜9

唔識?
之前我入左個tg谷

早知叫埋你玩
d人好撚on9

芝麻開門

早知射你地落紙巾算啦

溝女la 屌柒你

溝埋你條女

浮雲dog

++

+.+

我買左新狗糧

MK

不及你

我要玩狼

挽你老母咩

+++++++

我俾轉左名之後俾你地踢左又唔加返

笑撚死

mk仔 #sosad#

你個柒頭皮

屌你浮雲dog

小圈子-.-

Play 狼呀

我愛你

Yes john?